{"DUREE": "{\n   \"Date_signature_contrat\": {\n        \"date\": null,\n        \"explication\": \"Aucune date de signature n'est mentionn\u00e9e dans le texte.\"\n    },\n    \"Application_loi_pinel\": {\n        \"value\": false,\n        \"explication\": \"Aucune mention de l'application de la loi Pinel n'est faite dans le texte.\"\n    },\n    \"Date_effet_bail\": {\n        \"date\": \"2023-02-01\",\n        \"explication\": \"La date d'effet du bail est mentionn\u00e9e comme \u00e9tant le 1er f\u00e9vrier 2023.\"\n    },\n    \"Duree_bail\": {\n        \"duree\": \"10 ans\",\n        \"explication\": \"La dur\u00e9e du bail est de 10 ans, mentionn\u00e9e dans le texte.\"\n    },\n    \"Date_terme_contractuel\": {\n        \"date\": \"2033-02-01\",\n        \"explication\": \"La date de terme contractuel est le 1er f\u00e9vrier 2033, soit 10 ans apr\u00e8s la date d'effet.\"\n    },\n    \"Periode_ferme\": {\n        \"bool\": false,\n        \"explication\": \"Aucune mention de p\u00e9riode ferme n'est faite dans le texte.\"\n    },\n    \"Date_faculte_sortie\": {\n        \"date\": null,\n        \"explication\": \"Aucune date de facult\u00e9 de sortie n'est mentionn\u00e9e dans le texte.\"\n    },\n    \"Preavis_minimum\": {\n        \"duree\": null,\n        \"explication\": \"Aucune dur\u00e9e de pr\u00e9avis minimum n'est mentionn\u00e9e dans le texte.\"\n    },\n    \"Clause_duree_bail_renouvele\": {\n        \"bool\": false,\n        \"explication\": \"Aucune mention de clause de dur\u00e9e de bail renouvel\u00e9 n'est faite dans le texte.\"\n    }\n}", "PARTIES": "{\n \"Bailleur\": {\n    \"nom\": \"Soci\u00e9t\u00e9 CENTRECOM SAINT-RAPHAEL\",\n    \"lieu de l'imatriculation RCS\": \"SAINT-RAPHAEL (83)\",\n    \"num\u00e9ro SIREN\": \"814.665.832\",\n    \"explication\": \"La soci\u00e9t\u00e9 CENTRECOM SAINT-RAPHAEL est une soci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re au capital de 22 827 euros, dont le si\u00e8ge social est \u00e0 SAINT-RAPHAEL (83), 26 Pl. Sadi Carnot. Elle est repr\u00e9sent\u00e9e aux pr\u00e9sentes par sa g\u00e9rante, la soci\u00e9t\u00e9 SOCOM RAPH, Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e au capital de 1.200 euros, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Paris (75000), 1 rue de la D\u00e9fense, immatricul\u00e9e au RCS de PARIS sous le num\u00e9ro 813.126.473. Elle-m\u00eame repr\u00e9sent\u00e9e par son Directeur G\u00e9n\u00e9ral, Monsieur Olivier PETIT, d\u00fbment habilit\u00e9 \u00e0 l\u2019effet des pr\u00e9sentes en vertu d\u2019un pouvoir d\u00e9livr\u00e9 par Monsieur Georges GRAND, g\u00e9rant.\"\n  },\n  \"Preneur\": {\n    \"nom\": \"HABIDOM\",\n    \"lieu de l'imatriculation RCS\": \"SARTROUVILLE (78500)\",\n    \"num\u00e9ro SIREN\": \"260 214 797\",\n    \"explication\": \"HABIDOM est une soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e, au capital social de 81 762 573 euros, dont le si\u00e8ge social est \u00e0 SARTROUVILLE (78500), 2 rue de l\u2019abreuvoir, immatricul\u00e9e au RCS de NANTERRE sous le num\u00e9ro 260 214 797. Elle est repr\u00e9sent\u00e9e aux pr\u00e9sentes par Madame Anne ROBERT, en sa qualit\u00e9 de Directrice juridique immobilier, d\u00fbment habilit\u00e9e \u00e0 l\u2019effet des pr\u00e9sentes.\"\n  },\n  \"Cession\": {\n    \"bool\": null,\n    \"explication\": \"Le contrat ne mentionne pas explicitement de clause de cession.\"\n  }\n}", "GARANTIES": "{\n \"Depot_garantie\": {\n    \"bool\": true,\n    \"montant\": \"70.163,25 euros\",\n    \"explication\": \"Le d\u00e9p\u00f4t de garantie correspond \u00e0 trois (3) mois de Loyer Minimum Garanti Hors Taxes, soit \u00e0 la signature du Bail \u00e0 70.163,25\u20ac (soixante-dix mille cent soixante-trois virgule vingt-cinq euros).\"\n  },\n  \"Autres_garanties\": {\n    \"bool\": true,\n    \"explication\": \"Le PRENEUR s\u2019engage \u00e0 souscrire en application de la loi 78.12 du 4 Janvier 78 (Article L 242.1 Code des Assurances) un contrat garantissant ses am\u00e9nagements (immeubles par nature ou par destination) \u00e0 concurrence de leur valeur de reconstruction \u00e0 neuf, notamment contre : l\u2019incendie, l\u2019explosion, les fum\u00e9es, les d\u00e9g\u00e2ts des eaux, les dommages \u00e9lectriques, les temp\u00eates, ouragans, le choc m\u00e9canique de la gr\u00eale, le poids de la neige, le vol et le vandalisme, les attentats, gr\u00e8ves et \u00e9meutes, les catastrophes naturelles, le bris de glace, ainsi que tous autres \u00e9v\u00e8nements g\u00e9n\u00e9ralement assur\u00e9s.\"\n  },\n  \"Original_garantie\": {\n    \"bool\": true,\n    \"nature\": \"garantie bancaire\",\n    \"garant\": \"BAILLEUR\",\n    \"montant\": \"70.163,25 euros\",\n    \"expiration\": \"La garantie bancaire ne pourra expirer que SIX (6) mois apr\u00e8s la date de fin de la prise d\u2019effet du bail.\",\n    \"transferabilite\": \"Le BAILLEUR s\u2019engage \u00e0 restituer au PRENEUR le d\u00e9p\u00f4t de garantie en sa possession.\",\n    \"explication\": \"Le PRENEUR s\u2019engage \u00e0 remettre au BAILLEUR un ch\u00e8que d\u2019un montant de 70.163,25 euros. A r\u00e9ception de la garantie bancaire susvis\u00e9e conforme au mod\u00e8le ci-annex\u00e9, le BAILLEUR s\u2019engage \u00e0 restituer au PRENEUR le d\u00e9p\u00f4t de garantie en sa possession. La garantie bancaire ne pourra expirer que SIX (6) mois apr\u00e8s la date de fin de la prise d\u2019effet du bail. Ainsi, en cas d\u2019expiration de la garantie pour quelque raison que ce soit, le PRENEUR s\u2019engage \u00e0 fournir au BAILLEUR dans les trente (30) jours pr\u00e9c\u00e9dant cette date d\u2019expiration, une nouvelle garantie identique afin de couvrir la totalit\u00e9 de la p\u00e9riode d\u00e9finie ci-avant. Cette garantie sera restitu\u00e9e \u00e0 la fin de la prise d\u2019effet du bail, sous un d\u00e9lai maximum de SIX (6) mois \u00e0 compter de la date de lib\u00e9ration d\u00e9finitive des locaux lou\u00e9s par le PRENEUR et apr\u00e8s d\u00e9duction de toutes sommes pouvant \u00eatre dues \u00e0 titre de loyer, charges, imp\u00f4ts remboursables, r\u00e9parations ou tout autre titre. Ce d\u00e9p\u00f4t de garantie \u00e9tant stipul\u00e9 dans l\u2019int\u00e9r\u00eat exclusif du BAILLEUR, celui-ci pourra, \u00e0 tout moment en restituer tout ou partie et en r\u00e9clamer au PRENEUR ult\u00e9rieurement la reconstitution. Elle pourra \u00eatre mise en jeu en une ou plusieurs fois. En cas de mise en jeu de la garantie ayant donn\u00e9 lieu \u00e0 paiement par le garant, le PRENEUR s\u2019engage \u00e0 remettre au BAILLEUR dans le d\u00e9lai de trente (30) jours maximum \u00e0 compter du paiement effectu\u00e9 par le garant une nouvelle garantie d\u2019un montant tel que le montant garanti soit toujours \u00e9gal \u00e0 trois (3) mois de loyer hors taxes et hors charges dus par le PRENEUR.\"\n  }\n}", "MESURES D'ACCOMPAGNEMENT": "{\n   \"Franchise_Reduction\": {\n        \"bool\": false,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": \"Aucune mention de franchise ou de r\u00e9duction n'est pr\u00e9sente dans le texte.\"\n    },\n    \"Participation_financiere\": {\n        \"bool\": true,\n        \"montant\": \"280 653\u20ac HT (Deux cent quatre-vingt mille six cent cinquante-trois euros Hors Taxes) par an.\",\n        \"conditions\": \"Le loyer minimum garanti est fix\u00e9 \u00e0 280 653\u20ac HT par an.\",\n        \"explication\": \"Le loyer minimum garanti est fix\u00e9 \u00e0 280 653\u20ac HT par an, avec des abattements temporaires pour la r\u00e9alisation des travaux de r\u00e9am\u00e9nagement.\"\n    },\n    \"Mesure_accompagnement\": {\n        \"bool\": true,\n        \"explication\": \"Le PRENEUR s'engage \u00e0 r\u00e9aliser les travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux lou\u00e9s avec mise en place d'une vitrine toute hauteur et \u00e0 achever les travaux de r\u00e9am\u00e9nagement au dernier concept de l'enseigne.\"\n    }\n}", "HONORAIRES, IMPOTS, TAXES ET ASSURANCE DU BAILLEUR": "{\n   \"Parties_privees\": {\n        \"Bailleur\": {\n            \"Impots_futurs\": false,\n            \"Taxe_fonciere\": false,\n            \"TEOM\": false,\n            \"Taxe_commerce\": false,\n            \"explication\": \"Les imp\u00f4ts futurs, la taxe fonci\u00e8re, la TEOM et la taxe de commerce ne sont pas mentionn\u00e9s dans le texte.\"\n        },\n        \"Preneur\": {\n            \"Impots_futurs\": false,\n            \"Taxe_fonciere\": false,\n            \"TEOM\": false,\n            \"Taxe_commerce\": false,\n            \"explication\": \"Les imp\u00f4ts futurs, la taxe fonci\u00e8re, la TEOM et la taxe de commerce ne sont pas mentionn\u00e9s dans le texte.\"\n        }\n    },\n    \"Parties_communes\": {\n        \"Bailleur\": {\n            \"Impots_futurs\": false,\n            \"Taxe_fonciere\": false,\n            \"TEOM\": false,\n            \"Taxe_commerce\": false,\n            \"explication\": \"Les imp\u00f4ts futurs, la taxe fonci\u00e8re, la TEOM et la taxe de commerce ne sont pas mentionn\u00e9s dans le texte.\"\n        },\n        \"Preneur\": {\n            \"Impots_futurs\": false,\n            \"Taxe_fonciere\": false,\n            \"TEOM\": false,\n            \"Taxe_commerce\": false,\n            \"explication\": \"Les imp\u00f4ts futurs, la taxe fonci\u00e8re, la TEOM et la taxe de commerce ne sont pas mentionn\u00e9s dans le texte.\"\n        }\n    }\n}", "HONORAIRES, IMPOTS, TAXES ET ASSURANCE DU BAILLEUR (2)": "{\n \"Honoraires\": {\n    \"Bailleur\": {\n      \"Gestion_technique\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      },\n      \"Gestion_locative\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      },\n      \"Gestion_loyers\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      },\n      \"Gestion_syndic\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      }\n    },\n    \"Preneur\": {\n      \"Gestion_technique\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      },\n      \"Gestion_locative\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      },\n      \"Gestion_loyers\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      },\n      \"Gestion_syndic\": {\n        \"bool\": null,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n      }\n    }\n  },\n  \"Paiement_assurance\": {\n    \"payeur\": null,\n    \"explication\": null\n  },\n  \"Fonds_marketing\": {\n    \"bool\": null,\n    \"conditions\": null,\n    \"explication\": null\n  }\n}", "DESTRUCTION": "{\n  \"Derogation_article_1722\": {\n    \"bool\": false,\n    \"conditions\": null,\n    \"explication\": \"Aucune mention de d\u00e9rogation \u00e0 l'article 1722 n'a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9e dans le texte fourni.\"\n  }\n}", "TRAVAUX - REPARATIONS - REMPLACEMENTS": "{\n    \"Parties_privees\": {\n        \"Bailleur\": {\n            \"Grosses_reparations\": null,\n            \"Mise_conformite\": null,\n            \"Vetuste\": null,\n            \"Remplacement\": null,\n            \"explication\": null\n        },\n        \"Preneur\": {\n            \"Grosses_reparations\": null,\n            \"Mise_conformite\": null,\n            \"Vetuste\": null,\n            \"Remplacement\": null,\n            \"explication\": null\n        }\n    },\n    \"Parties_communes\": {\n        \"Bailleur\": {\n            \"Grosses_reparations\": null,\n            \"Mise_conformite\": null,\n            \"Vetuste\": null,\n            \"Remplacement\": null,\n            \"explication\": null\n        },\n        \"Preneur\": {\n            \"Grosses_reparations\": null,\n            \"Mise_conformite\": null,\n            \"Vetuste\": null,\n            \"Remplacement\": null,\n            \"explication\": null\n        }\n    }\n}", "RESTITUTION DES LOCAUX LOUES": "{\n    \"Restituton\": {\n        \"etat\": null,\n        \"explication\": null\n    },\n    \"Clause_accession\": {\n        \"bool\": false,\n        \"moment\": null,\n        \"explication\": null\n    },\n    \"Remise_etat\": {\n        \"bool\": false,\n        \"explication\": null\n    },\n    \"Indemnite_immobilisation\": {\n        \"bool\": false,\n        \"conditions\": null,\n        \"explication\": null\n    },\n    \"Etat_lieux_entree\": {\n        \"bool\": false,\n        \"explication\": null\n    }\n}", "AUTORISATIONS DE TRAVAUX": "{\n    \"Bailleur\": {\n        \"Travaux\": {\n            \"bool\": false,\n            \"conditions\": null,\n            \"explication\": \"Aucune mention de travaux pour le bailleur.\"\n        },\n        \"Travaux_longue_duree\": {\n            \"bool\": false,\n            \"conditions\": null,\n            \"explication\": \"Aucune mention de travaux de longue dur\u00e9e pour le bailleur.\"\n        }\n    },\n    \"Preneur\": {\n        \"Travaux\": {\n            \"bool\": true,\n            \"conditions\": \"Le PRENEUR s\u2019engage \u00e0 r\u00e9aliser les travaux de mise en place d\u2019une vitrine toute hauteur et les travaux de r\u00e9am\u00e9nagement au dernier concept de son enseigne et \u00e0 achever dans les lieux lou\u00e9s d\u2019une part, les travaux relatifs \u00e0 la mise en place de la vitrine toute hauteur et d\u2019autre part les travaux de r\u00e9am\u00e9nagement au dernier concept de son enseigne et au plus tard le 31 ao\u00fbt 2025.\",\n            \"explication\": \"Le PRENEUR doit r\u00e9aliser des travaux sp\u00e9cifiques.\"\n        },\n        \"Plaques_enseignes\": {\n            \"bool\": true,\n            \"conditions\": \"Le PRENEUR s\u2019engage \u00e0 acquitter le montant du loyer convenu entre les parties, quel que soit le montant des sommes, redevances, taxes et autres droits et actions du BAILLEUR et notamment \u00e0 huit (8) jours au moins avant la fin du Bail ou huit (8) jours au moins avant la lib\u00e9ration d\u00e9finitive par le PRENEUR des locaux lou\u00e9s si cette derni\u00e8re intervient avant.\",\n            \"explication\": \"Le PRENEUR doit respecter les conditions de pose des plaques et enseignes.\"\n        }\n    }\n}"}